东洋爆尿老名单

半真半假，但，真的很真，假的不太假。详细不一一搜罗了，认识的又想知道详情的请回复讨论。・売り専ボーイだった芸能人・・・・・・・・・・（简而言之就是卖过的）成宮█貴沖雅也羽賀研█野々█真吉█栄作沖田浩之加勢█周三浦█和真田█之石田純█広█瞬山咲ト█ル伊█英明加█晴彦仁科克█永井█氷川█よし速水█こみち森進█風間ト█ル草█正雄三█勝█誉川野█郎福山█治・ゲイの文化人・有名人・・・・・・・・・・（文化名人）中曽根█弘椎名素夫深谷隆█麻生█郎石█宏高ジャニー喜多川東郷█永六█みな川　█雄浅█彰鏡リュ█ジ█沢満宮█亜門水野晴█橋█治多█野数人中田英█酒井政█四█シモン三宅█生福█翼・ゲイの芸能人たち・・・・・・・・・・（艺人）高█健田█邦衛三█博史小█稔侍宅間█石原裕次郎藤竜█森繁久█平幹█朗美木良█竹█内豊大沢た█お藤█弘織田█二名高達█平█堅山█太郎加█剛栗█旭伊吹吾█高橋█樹松█健金█武野村宏█坂東玉█郎西村█彦別所█也阿█寛東山█之本木█弘堂█剛草█剛西尾█隆犬井ヒ█シス█ロング小林林█木久蔵三遊█楽太郎桂平█久保田█伸大█千里西川█宏浅倉大█草野█サムネ・カミングアウトしたゲイ能人・・・・・・・・・・（出柜的GAY能人[艺能人]）美川憲█米良美█前田健ＫＡＢＡちゃん坂本ちゃんおすぎ＆ピーコカルーセル麻紀市川春猿江頭２：５０ピーターかり屋崎省吾美輪明宏ＩＫＫＯ槙原敬之マツコ・デラックス